眾叛親離

個個當我痴線
wtapps搵左十個人都已讀不回

Why

正常

屌

啊

你講咗咩野先？